關於621行動有失民意

屌你文宣部好心唔好再話我地前線失民意然後叫我地收手，根本文宣個宣傳對象唔應該係前線/勇武派，而係公眾

覺得我地失民意嘅話，就應該靠你地去贏返民心。文宣再阻止有用而肯付出嘅義士真係會好打擊士氣，想為場抗爭出力就應該教育返公眾掟雞蛋真係冇任何損傷，而且亦都係表達激進派意見嘅最溫和嘅手段。

push

邊個話621有失民意
我好敬佩成件事喎

建議大家唔好再入/回覆一d同自己持相反意見既Post

上面係超級好用既意見

互相配合啦

我都係咁話
但連仔話得罪中老年人

同意

失民意係見到自己人鬼打鬼
一堆post你話佢指指點點
佢話你時候唔岩果一萬個正皮
係關心想不流血不受傷不被捕
第二日見到嘅係，比人話無上前線無資格指指點點？
咁612有去，616有去唯獨琴晚無去又比人割埋出黎呀？
你地話要人就唔上前都無所謂
人地係討論區講就阻住你地衝？
有幾多人出黎好聲好氣話收到關心
平安無事 有緣再聚？
同路要包容，但無一個同路人想害你架
今日嘅和理非可能係聽日嘅前線，
唔領情仲要開post指責，
仲有唔知人定鬼話唔會為中立和理非爭取？
而家爭取嘅係每一個行出黎都想爭取架
唔係要你幫我 或者 我幫你
係我地 我 地 每一個用唔同方法去搵個成果出黎
和理出左聖詩
勇武出612
621 就係一個結合
但第二日就上黎話人地叫走哂d人
根本就無大台無指揮，
有人留左十幾個鐘真係攰要走架

尊重和而不同
尊重出唔到去嘅人用唔同方法付出
尊重前線見到可能會覺得唔開心
但我地都係同一個目標
要抖要回氣要互諒，趁早趁而家未打仗講清楚明白
出到去 無論大家行咩位都好，有咩誤會都好
你比狗咬果陣，身邊果個就有機會救返你一命

無需要再指罵責怪，努力為己為人付出
唔係要回報，但求無愧於心

失個班由頭到尾都係藍絲 反以去多幾次 班狗一定會出手 到時又得民意

邊道失民意?
港豬老母不嬲對示威嘅原則都係唔應該影響公眾
連佢都話圍警總阻警唔阻公眾做得好

所以咪叫大家target返公眾，唔係抗爭人士

唔覺得失民意

叫人撤果啲係泛民文宣部